今日超過100宗,香港已經輸曬了

我哋澳門又贏曬了

有咩所謂
關我咩事
我地日日都返工架啦
驚西咩

農曆新年lockdown

快狠準唔該

唔驚，病毒唔會搞翻工嘅人

好！又黎了
正

777：撳返高個數字，Good Job !

咪又係要返工

香港確診數少過中國，雜種唔高興

個案清零？
異端人口清零就有

好事，共匪要死香港要死先，香港一死共匪都會死

召喚黎字頭

劏房咁多年都唔處理，抵撚死

懷疑香港傳染中國

之前中國明明0確診 係咪有外國勢力透過香港散播病毒去中國

已fact check 背後理由係唔抵得中國強大

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
含柒蚑那市民
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?